今日天后誕，想問天后站幾點會有得睇巡遊同舞龍舞獅

想預時間落天后站睇

落大雨慢慢等

站入面唔會落雨

4點左右
樓主一齊等？

7點到仲有冇